大家有冇推薦嘅幼犬狗糧？

3個月嘅Poodle
想買d傾向可以強化骨骼嘅狗糧
蛋白質同鈣多d就好d，
因為朋友d poodle都見到好多係大個咗d骨有問題
但係牌子實在太多，想聽下各位有經驗人士嘅意見
唔該各位

熟鮮雞胸肉、熟鮮牛肉

唔怕貴 orijen應該公諗好
我果隻食過oven baked, wellness
wellness都可以
其實每隻狗狗都唔同 睇夾唔夾

唔好食formm 幼犬糧
勁鹹，重口，隻狗食完係咁飲水
之後唔肯食返無咁鹹既狗糧

買咗wellness core， 380 12lb